［求教］點樣可以刮醒藍絲親人朋友

我同親啲藍絲屋企人、朋友講起少少社會上發生的事就會好嬲，點解佢地淨係覺得示威者好暴力、話行出街都要講自己支持黑衫，唔係就會比人圍！
每次我都講到好嬲，點解佢地對政府、警察濫暴就視若無睹？
因為佢地都係我認識同重視的人，我真係好想刮醒佢地，要佢一齊企係示威者一邊。
請問可以點做？有無好橋？
定係我做返好自己（支持示威者）就算啦？

Push

帶佢去食蛋

想咩蛋呢